{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013230",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 가나펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒に宿泊を提供するペンション以外は、ペットの同伴入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊を法的に禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 ご利用のお客様のためにチェックイン及びチェックアウト時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際に発生する毀損または紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任もお客様が負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で調理することは許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って適用された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室利用案内は予約の際に特典が提供され、個別バーベキュー、炭及びグリル料金は20,000ウォン(4人基準)で当日現地にてお支払いいただけます。 一軒家の客室へ駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合があり、その場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊を提供するペンション以外は、ペットの同伴入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊を法的に禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "ご利用のお客様のためにチェックイン及びチェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際に発生する毀損または紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任もお客様が負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で調理することは許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が間違って適用された場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って適用された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "入室利用案内は予約の際に特典が提供され、個別バーベキュー、炭及びグリル料金は20,000ウォン(4人基準)で当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "一軒家の客室へ駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 725
    }
}